做左20年人，你問我答

人生好辛苦，唉。。

還好

有就有冇就冇

去痾個尿先

爽嘅

第一次幾時

16

34D

有冇咩遺憾事

唉~

係大㗎，一定大架。

153 41kg

如果我多張船飛 你會唔會跟我走啊

勁就唔洗開po啦

唔好負評我啦

我愛香港

無仔

Lol大師